黎緊會帶呀媽同佢個朋友去東京，住邊好？

我去話東京一次，住新宿，覺得幾方便既因爲步行距離已經有野睇。

因為今次有一日細佬我會離開，佢地兩個女人乜都唔識自己玩一日。其實應該住番新宿，定係揀間酒店近車站既就算？

因為上次去，係住新宿既airbnb，但聽講依家日本禁左，所以打算住番酒店，不過就搵緊住咩位置好

乜都唔識叫佢地去新宿即係玩死佢地姐
住其他無咁複雜嘅車站附近啦

其實係咪總之揀一間酒店係山手線一個站就最方便

我之前幫呀媽book 酒店，附近係有驚安之殿堂，方便佢行街

六本木幾好住

你阿媽鍾唔鍾意shopping?
鍾意嘅話就新宿，至少唔使搭車都有一堆百貨公司行
最好唔好東新宿嗰邊，始終要行一段路

住池袋嗰邊都ok 唔會太難行

得女人就唔好北池袋果邊